毒果連羊同牛都唔識分

羊咩咩係喵星人好友

請支那人做嘢嘛

幾時追到台灣記者水平

del 咗

？